防水風褸買咩牌子好？

最好可以拆幾層，冬天保暖夏天擋雨

有名比你叫
superdry

有錢咪Arcteryx ，無錢uniqlo算啦

買有哥踢屎既風褸咪得lo~基本上睇款既姐

我覺得Uniqlo 出奇地好

北面

Bigpack上年買咗兩件，幾好
Patagonia都幾靚啲款

arcteryx veilance

patagonia好正

The North Face

我都睇緊哥踢屎，但想比較下其他款

平靚正一定係mont bell 仲要岩香港人cutting

mont bell